有冇人係屋企都係唔鍾意著拖鞋

唔明點解上一代人咁鍾意著拖鞋
成日煩擾我叫我著

中醫而言傷腎氣

個地下唔乾淨

唔著腳板好易起枕